老豆搵仔

請問老豆搵仔去咗邊？

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻